人生最痛苦莫過於.......

人生最痛苦莫過於......
見到個同我一樣 都係萬年A0, 狂呻自己冇女 既人，終於成功出左pool 佢條女唔係話好靚，總括黎講都唔差

但自己仲係一個人

公撚平咩你老味

你廢
利申a0

劣種基因冇人要

建議你睇開啲

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

一起正視精神健康
Shall we talk?